{
    "codigo": "81d91ef8-5b6e-4488-9d31-7a57a12ea6bf",
    "titulo": "Abertura para entrada dos dutos de ar condicionado",
    "status": "Active",
    "descricao": "Rever a loca\u00e7\u00e3o das aberturas para entrada dos dutos de ar condionado nos dormitorios 1 e 2, as aberturas n\u00e3o est\u00e3o seguindo nem o dimensionamento nem a posi\u00e7\u00e3o correta",
    "tipo": "Solicita\u00e7\u00e3o",
    "fase": "Marco 1",
    "prioridade": "Cr\u00edtica",
    "abertura": "2021-09-17T19:07:35+00:00",
    "categoria": null,
    "disciplinas_resp": "Arquitetura",
    "vencimento": "sem data",
    "sub_categoria": null,
    "usuarios_resp": "bruno@chaconengenharia.com",
    "autor": "coordenacao@chaconengenharia.com",
    "local": null,
    "comentarios": [
        {
            "guid": "6d974fe2-445b-41ad-9c10-194a2714f2a4",
            "descricao": "sem coment\u00e1rios",
            "data_acao": "2021-09-17T19:07:35+00:00",
            "novo_autor": "coordenacao@chaconengenharia.com",
            "realizado_por": "coordenacao@chaconengenharia.com"
        }
    ],
    "images": [
        {
            "guid": "e867f34d-6e5f-413c-b730-49d7871bfe6f",
            "foto": "C:/Users/cbio/Documents/repos/autodoc/autodoc/project 10 - projetos/data/Smart-Tarum\u00e3-Arquitetura/bcf/81d91ef8-5b6e-4488-9d31-7a57a12ea6bf/81d91ef8-5b6e-4488-9d31-7a57a12ea6bf//snapshot.png"
        }
    ]
}