{
    "codigo": "d31fb117-e376-4fb2-bcba-2c176ecbc136",
    "titulo": "Solicita\u00e7\u00e3o para adicionar o espa\u00e7o de lavagem do carro no quadro de uso e ocupa\u00e7\u00e3o do solo",
    "status": "Closed",
    "descricao": "Foi solicitado pela incorpora\u00e7\u00e3o adicionar a \u00e1rea do espa\u00e7o de lavagem do carro  (COD.: 22) na quadro de \u00e1reas.",
    "tipo": "Solicita\u00e7\u00e3o",
    "fase": "Projeto Legal",
    "prioridade": "Baixa",
    "abertura": "2020-09-24T14:37:56+00:00",
    "categoria": null,
    "disciplinas_resp": "Arquitetura",
    "vencimento": "2020-10-01T14:00:00+00:00",
    "sub_categoria": null,
    "usuarios_resp": "contato@duettoarq.com.br",
    "autor": "bruno@chaconengenharia.com",
    "local": null,
    "comentarios": [
        {
            "guid": "089baf47-e050-4656-94db-c36635b1fcd7",
            "descricao": "RESOLVIDO NA ENTREGA DO DIA 24/9",
            "data_acao": "2020-09-24T18:21:39+00:00",
            "novo_autor": "contato@duettoarq.com.br",
            "realizado_por": "contato@duettoarq.com.br"
        },
        {
            "guid": "60164ab4-24bc-4544-8d83-3cd7a1c29995",
            "descricao": "sem coment\u00e1rios",
            "data_acao": "2020-09-24T14:37:56+00:00",
            "novo_autor": "bruno@chaconengenharia.com",
            "realizado_por": "bruno@chaconengenharia.com"
        }
    ],
    "images": [
        {
            "guid": "43faee96-baa5-492d-9303-5b0fe3bf01b3",
            "foto": "C:/Users/cbio/Documents/repos/autodoc/autodoc/project 10 - projetos/data/Smart-Tarum\u00e3-Arquitetura/bcf/d31fb117-e376-4fb2-bcba-2c176ecbc136/d31fb117-e376-4fb2-bcba-2c176ecbc136//snapshot.png"
        }
    ]
}